[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2229)

開定

Slow

slow

角大入手

拍屎 穩了

澳職果場有冇機會3球以上

1001又唔開 點屌波

屌講中左光輝但買左老鼠

今日d主場勁到

日本狗刷角準備
澳職又係先2-0 劇本

半大cashed

唔信我柏g

雲加幾時死

試下

幾撚時派fg 點推呀

等高水入7.5b

架仔入未

刷咩角呀屌日本

直插土庫曼勝

0-1完場

日韓澳洲都係垃圾

日本又刷咩

入撚完先派

半場追和先算啦

老鼠果場 和/客勝 抽1 派100

客連輸2注

老鼠垃圾到

7.5點頂

唔係講笑 我搵返上兩個post 有人話今日有4場好撚有feel:

今日超有feel 必中4場

1.呀德
2.土庫曼+2
3.柏g
4.烏g
土庫曼真心有feel
其實原因如下

1.呀德地獄主場
2.日本矮仔比人屈高隨時輸埋+中東波已經連續正氣多場
3.柏g 地獄主場
4.下盤盃琴晚已經轉左風 會成為上盤盃

我跟左頭3注已經gel緊頭 跟唔跟第4注好真心

我

日本快入

少少地買左十蚊士庫曼 支持下

老鼠想重演2:0>2:4?

LM

Lm

嗰個咩技術分析

係 又比佢中左 諗緊跟唔跟第4注好

im

好撚on9

hi 我4串1左 建議跟

老鼠個龍門

有機

土庫曼係中亞

引用呢個post為準

好撚憎雲加

日本快啲輸多粒啦

真係比佢講中哂

半大呀

點賭吖

兩場半大收錢

但依家又轉返下盤 好難簡

老鼠開平手盤 咁鬼都有人中伏

跟啦 你見左光 大把人GUN

補埋飛又收工
今日反cup狗會10k
日本開到波膽 頭5抽1 100

lm

柏g爭氣波

架仔龍門 屌你

日本都撚狗 痴線

日本咁都無半大

Jp 4c

串左呢兩場半大 差日本咋

日本停C OK?

2:5

珀斯好難俾人cup 叫cup個d哂氣啦

2:6

悉尼咁快已經jumped

有無人7.5b

無睇 日本咩事

唔係真係半客呀日本
利申：冇買

正氣 照叫

比人屈高

上盤大勝日

半和半客

冇rc 叫乜春

今日份糧冇了
白做

老鼠反cup幫全部人含

架仔半場都未完就gel +2

老鼠奇蹟反杯

我唔係人

澳假又半2全2

日本唔入俾人入啦

決定少少地跟埋

土庫曼ng

閪波閪馬

日本快射入

唔信邪既人就會買勝利同悉尼

小注輸埋第一場馬

悉尼落後請刷角

土庫曼半客GEL

日本杯重得1.6俾狗買

日本1:1 plz

空難死啦日本狗

咪我

不了3.5s㩒緊安全鐘

日本仔啲野呃貨幣

Same

日本唔係咁假掛

悉尼第三球

架仔咁踢 點入波姐

屌你 發現澳職接近場場回尾飛=贏

之前唔記得邊個話得日本正氣，原來燈到最大船先嚟jump

日本入未

算尻數啦

悉尼半場追一粒先啦

土庫曼半客點輸?

頭先阿德落飛

日本喇喇聲輸多球啦屌

角又唔刷

讓2.5球 1.63
你買撚埋我果份

澳假兩場一樣劇本

【推撚定post多謝羅神】港聯初一初三鬥列強足總下周公布賽事詳情

對左

土富曼半客頂住

日本南韓齊玩野

半2全2

屌你 珀g同阿德 一鳩樣既 角半1 同樣2:0

架仔不如輸多球

頂住

日本半大未

追兩粒

劇本都唔換

落後請刷角

半二全二

諗下場啦，烏g

連c都一樣 拎左同一份劇本

我同錢作對 sorry

日本

光輝一定入

日本半大

珀g有黃了 快rc

又係2:0 1c

冇半大

唔係又戰神卡下話

拿方祖傷埋

咁都無半大

澳洲 南泡 日本...
假撚到

封乜撚？

咁都無半大 屌你

狗會封左即場

半客cls?

咩事

19倍半客 8倍fg

黃牌

有冇手足6.5b?

南韓贏喎
不過係小勝

日本-2點可以係45分鐘內開到

等4.5

老鼠

19倍半客

伊朗忘記ed?

日本11條友 死撚左去 全部歐洲踢

豬俾土富聯賽

澳假開拖未

跟左廿蚊

賽前買嘅10蚊土庫曼贏頂唔頂到呢

妹下妹下就知仆街

刷角啦澳洲佬

澳假入多粒啦屌

光輝呢場係咪同阿德一樣劇本
係嘅我入角大了

叻仔

同路

屌你老母日杯半場仲係0:1

日本9.5c 入唔入好

再半2全2我吾撚賭了

買大波好過買日本cup

點賭 on9 落後都無半大

全場0-1

客其他

獨贏
獨贏 跑馬地 星期三
2 場 1 龍城勝將 $1200

有tip 果然會易win

點撚樣賭

兩場澳假
一樣主落飛
一樣半場2:0
睇黎半2

收埋啦7.7

波post就咪貼馬飛啦

光輝2c

阿積士外援yc

方祖都黃牌既話 抽2個 派1000

邊到

OK

mee

Lm 支持

Me

lmlm

買左 0:1 半膽20$加半客10$

同頭先果場一撚樣 2:0完就冇晒聲氣

L大M

液職 又半2c

澳職

唔係派貼出黎把撚呀？無人想同你分享喜悅呀屌你老母臭閪

岩 屌得好 🥳

I’m

ok lm

輸到仆街, LM先

30

Goal

3:0

3:0 收工

柏g3-0

半場3:0 好撚野

光30

30
光輝第3球cashed

珀c 3:0

3-0 勁撚到

柏g2.5b cashed

不LM 不過你買D 異類ball 特別準

又事後呀 你老母幾時死

垃圾事後狗

點解我唔肯追既

雲加屌你老母

想知老鼠d後防做乜撚野？

咁快3-0
我個3-1啊

出左水wo

果條友9 up 啫應該冇買

我了

半大

3:0就冇角了

屌 半膽50倍 買唔撚切

連中4口澳假了 補埋飛 不敗

下半3:3

老鼠全隊斷腳啦

老鼠唔係上場打多個應該連水手都輸

佢幾時戎賭

我愛柏芝

水手未紅之前屌打

1.63都有人買日本果d係味on9仔黎

係， 對水手都俾人屌打就知好打有限
仲要水手紅左都入到波

輕鬆啦 上場都半2全2

我係

日本cup 1.82

應該係羅白頭

日本冰角冰到尾

土庫慢 仲有3.95

失果球真係R哂頭

悉尼第三球❌
日本第二球
悉尼第四球

真 人地紅左都俾人入倒一球 點解自己今場會買隊咁既波

澳職半大過關收錢

日本都爆

反水

屌1.4幾入左手

交叉過三關

出水win硬

lm 集氣

謝

接納

6780
入球大細
星期三 3
珀斯光輝(主) 對 FC悉尼(客)
入球大細
細[4/4.5]@2.05

$ 3500.00

馬會送錢

中梗

殺晒半主，學埋伊拉克d野

悉尼苦主

睇HK算
日本慢慢加油啦下

雲加幾時戒賭 唔好繼續留係度

唔會半3 全3啦， 姐係得半格

老鼠做乜9

老鼠刷角吧

半大中

清個名...

我印象我禽日條$2500 你又係甘留言

肛輝

屌 日本子反杯未

買左走地老鼠+3 應該好難輸

佢琴日西悉 我買左山g贏錢 今日同佢兩場同路就針

咩莊有加3買 你開？

hi

澳門

結果係？

日本9.5s頂住

有冇佢爐 想長跟對家
條垃圾燈多過羊 好撚辛苦

老鼠咁樣和/cup到 我去ssp 中出老g

重注左

佢前排先連中56場...

佢前排好d但佢一針就好中意連針

玩馬算啦屌

連中56 場

屌你老母咩 日本仲係0:1？

澳假/老鼠有冇呢種上半輸3球下半追和甚至反cup?

條友係唔買亞洲盃 佢今晚應該買其他盃

馬仔買熱門p 收息ok?

上盤日呀今日

讓2.5球得1.63都買

佢中5，6場針十幾場 咁我跟對家十場都收返息啦

3球太多啦

下盤中到啪啪聲都屌

唔係啦緊係 即場主勝 屌

要追到羊返 要左阿曼 下盤盃

有 對面叫中岸水手就得

一定唔會係對住柏g 囉

屌 日本仔唔係贏都贏唔到呀

柏C紅左應該得 就算紅左個都難追

我win啦
星sir 角球就勁姐

老鼠反cup
英乙仔貝利半場0-2都黎cup 4-2
對家英甲
想要奇蹟的

日本又想學澳洲？

勿jer我星

日本 求你反杯

4:1

卡塔爾x阿曼 la

2:1都收貨

2:1都偷笑

不要離奸我同星sir 關係

日本勁到 亞洲最強球隊 2018年世界盃16強球隊 藍色不死鳥 點輸

要一場阿曼算

jp win 2.01 入多注

偷笑 比多球

1-1 日本

日本又撚半大

悉尼和ok?

唔敢入了 屌入左2k 1.45 好on9

Ok

明明半場和到都唔追和

黎巴嫩垃圾波黎

原本想買半大 貪心買左半客
最後今日贏左$250 only
算數了

撚埋全大

老鼠呢隊野同閪鑽一樣
個盤正正路路就閪比你睇
讓淺左伏伏地就變正氣鑽

jp 1:1

悉尼第三球❌
日本第二球✅
悉尼第四球
日本第三球

心靈 jp 1.5s 又中

悉尼刷角吧

阿曼贏錢先推落去

jp 2nd 1.12

日本 4:1 51 6:1

555555555 jp

希望3：1完

冰呀屌

4:1 5:1 6:1

2:1

goal 2:1 易撚到

21

日本反cup 派錢

goallll

日本上半玩野？

幾倍?

真

大迫咁撚勁上半唔入

兩場都無角 爽

最高2.0幾

悉尼第三球❌
日本第二球✅
悉尼第四球
日本第三球✅
日本無第四球

5:1 6:1 派100 5抽1 幫手叫下

條barcode密過我啲鳩毛

冇開盤就上盤 好似定律黎

jp整多球安全

456未 日本 求你 偷日正氣上盤日

正氣！

穩啦 冇開盤就會上盤

3.5s練心

準備夾夾佢

客主

柏G 今季發生咩事

刷角啦on9悉尼 唔刷點入呀

456 456

老屎場波hea到
個個係度等完場

下場先

夠膽2場都11c

悉尼反cup到戒賭一個月

架仔真係好撚閪 半大又唔畀

唔使戒了

邊個叫人買老鼠

當地球迷快撚d放火打人啦
愛隊鳩hea仲唔做野

日本ng

2:1完得唔得

最多8

香港1:0

比c！！

日本奇蹟角大得唔得？

Jp 買左10s

霉俾C

角大

日本打邊爐上

澳博個賠率低水過狗會

頭先刷到4c果陣？

刷爆

屌你老母 日本456未

買左日整5.5球細@1.1
gel 得未

gel la

屌你老母3日以黎得兩場角大

係 見到咁正仲唔即刻買咩

gel得啦,等完場

超人無比c

澳職冇柒頭2.8，追數博唔博得過

ok

買啦,你唔買唔入波

星期五先有澳假了 墨城咪撚閪呀

屌柏g買咗8.5大 想死

你買角大咪得

澳假最鐘意臨尾入

半2全2c

31

冇得賭

柏G7.5B @5000$ 係咪輸得？

屌， 5.5s 頂撚住呀

老屎追撚到4球咩
就算3:2又係輸

jp 3:1

屌你老母日本仔 上半又唔撚入

日本正氣

屌你班架仔逼害半大

真係好撚仆街

反cup 1.82 抵買到

老鼠1:3未

又一場客主

0入球0角球 好野

日本456

亞洲杯好似場場都咁劇本

冇跟， 慘

係要殺半主 再cup

客主盃

亞洲盃唔開盤就係上盤 馬會好野!

6.5想要

真 反cup cashed
3.5s針

5 球好啦， 我5.5s 仲要頂嫁

場波45' 踢完了

烏芝開到1.5大

發覺呢d 垃圾波仲容易大波
追細波真係死人

買反cup抵買過其他la

日本-3c

冰角冰到 殺哂你班角大黨

見老鼠仲買角大

我馬係冇買

4:1咪啱啱好上盤
btw 真係5.5s 1.1 ？

緊

日本入多球都似 係咁攻

日本ng 阿屌你

日本456啦 仲等 屌你

識買了 阿曼買左 未買卡塔爾

珀c 4.5角想做犬了

3:1

3:1有撚用 有種追和

+3震未

3-1

2場31

反cup啦 劇本波

強隊打弱隊

求下你可以停手啦

我賽前買左 日本3.5大x柏g 9.5細

珀3:1

炸

大3.5叫胡了

3-1 is the best

串左老鼠6.5s @1. 6 做倍大器
真係淆淆地

又中

我介左賭了 針到

?

倍大器

屌 爆左

456

1.6倍大器

悉尼追和我立即分手

又戒

左手分右手?

土庫12m

最慘係所謂弱隊都成日入波 買細根本頂唔到

No need

冇賭一排 呢兩日連中5場啦

兩場大波細角 比數完全同步

轟左幾場2000未贏過 點玩

架仔比多3角啦屌

說好的 半場2:0就半2全2呢

係

弱隊今年好放心攻

3-2

係1.1 果場做1.6既倍大器

每場2000？

日本4-2

屌你老母3:2？

悉尼學下人3:2 ok?

3-2啦星星 點算

用2000推幾口

拿， 都話d 所謂弱隊成撚日入波嫁啦， 5.5s jumped

草一草運

4.5/5 b輕鬆gel

Yytellmeyy 都反左底我都未反

日本快啲刷角

？

入波多過角

打錯3-2

日本6c

加油

角球4-2

見住yy巴連輸五六場上盤

出糧先算了 今日你有冇贏

6c -2c

買和

日本仔hea 完場啦屌你
再攻因住俾人追和呀

澳職?

日本假希望🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

fc ng

屌你老母

24隊出16隊驚西咩

jp 66666666

悉尼快啦屌

亞洲杯真係下盤杯黎

西狗 想攞你tg 我出糧同你再屌波

日本都開下盤

日本開到主其他 完場抽一派7000

7c

jp 7777777

有冇人買到16倍土庫曼ng

6.5bcashed
3.5s針

買緊6.5 客入球

7.5s

日本咪刷

老鼠咁樣追到和就真係冇人敢賭

追大波好撚過

唔通真係8c ft

色尼老鼠捨得追和未

反晒底

On9買左7.5s.頭先有5倍幾大補，就即封

冇開盤唔計

派我未 輸撚到出水

冰啦屌

日仔入多粒俾我食大波全格

7c -1c

4.5b不想死

屌， 腳都震埋， 頂住

改完個名就後底 學你先

3:3 ok?

屌你老母7.5s 點頂

今晚睇下推唔推到上50k先 推到派

我都跟左10蚊
集氣3:3 plz

兩邊3:3

好

下場

屌 7.5s 又輸

我了 真係

澳入多球

日本9.5s

屌你老母點撚解 受讓三球可以入到2粒

悉尼有冇奇蹟追和呀

悉尼第三球❌
日本第二球✅
悉尼第四球✅
日本第三球✅
日本無第四球❌
悉尼第五球

3.5買唔買

澳職有冇劇本睇下呀

未呀 頂得住

光輝快入

連輸5注 輸5k

點解可以0c 學咩人踢波

不

悉尼有種追和 追到同條女講分手

大？

日本都開下盤 咁撚唔正氣

留名

日本-1c

又封

3:3派200

乜事

巴打買左幾多

3黃 rc未呀珀g

好難

下盤杯 開下盤幾正氣
屌

唔分死全

我又唔係好信全場2角
有冇可以再少啲？

針左阿德啦

買，輸都抵，不過細注

澳職唔玩角球 -3c

日本下盤又羸

求下你4-2la

支持

fc光輝入1粒la

半大都開唔到
就知係唔正氣 古惑波啦

澳假角球半2 全2 問你死未

澳職冇c

唔緊要啦巴打我都係咁姐，贏完又輸輸完再輸，一注all in 再贏番，今個月都loop 左4次

今場第5次，角細

封盤嚇撚死， 以為5.5s 輸

fc quick

3:3pls

求下你3-1

如果all in 再輸 咁今個月食咩

夜d盃就可以了 諗住西盃全下籃

一注all in 輸左咁點?

買撚左500波蛋

3.5高水即訓身

盤

3.5b 都有

垃圾波都補4 min , 屌

日本真係得5球

全程係公司同屋企食，廚房佬一個

係冇得call g

悉尼唔會追和啦屌

星星又買左幾皮？

4.5b 已死

仲係2c

垃圾波屌你老母日本仔

4.5s c頂實

日本補幾？

賠率放大器

澳洲佬俾多粒

快入光輝

好耐冇見

2.5s都安全啦 驚閪咩

你個傻西方祖咁遲先入把撚咩

完場未 on9 ball

西盃買幾注先贏一注，贏左基納羅，好似係呢個名。
輸愛斯大
輸皇馬
輸e巴
輸貝迪斯
心靈投注 巴塞

不了怕怕

痴線半2全2

屌 hi邊

3.5都開唔出 真係痴撚線波

Which one bro?

快啲把老鼠絕殺埋

日整5.5s, 7.5s, 頂到個屎眼有少少汁液

星星搞掂喎真係5球

4.5b dead

日本開門紅100% 讓客cashed

7.5s 全場進場

jp 9.5s gel

btw 明亮 7.5

角細盃

我睇穿哂啦， 1.1 呢個賠率以我多年經驗係極穩
好過放錢係銀行

咁早封盤

哂錢

買左3:3

7.5s 頂到咁耐恭喜晒

利申冇買呢埋

買完6.5 2倍就封左

10蚊 250x10呀

大4.5派10個2萬

針撚哂 好想死

買左3.5B

下次買出聲，等我gun

馬仔追兩場熱門p 已經兩倍幾

諗起no goal收息

有冇人呢二個星期輸到破產
咩角細2，3，4，5個
咩盃都爆下盤8.9.15倍咩都爆冷

針好多場了

真係輸到種感覺係想即開窗跳落去

1.1

勝利個角細 爆左 唔係今日就爽贏

仲lm？傻仔黎

柏芝gel得未？？

玩完

21:30 上盤定下盤 針埋戒了

珍惜生命 巴打試下戒一排先
第一步可以del ac 申請一年唔賭

先中一場win

阿曼加油呀

雷神騎豬王穩唔穩 有1.5

all in

而家刷2個c都難到西咁，平時買角細就補時刷幾個c

下啦屌 我覺烏豬唔勁

蟲補4分

穩到仆街， 跑岩岩果場之前有1.9
但岩岩果場俾佢win 撚左， 依家買已經遲左

絕殺未

21:30 8.5 1.68

5.5s 1.12

烏g win

依家幾分

好過輸

22

果場win 得1.3 倍
p 得1.01

半2全2角 勁撚到

3:3未

不如買頭先1.9win

有冇阿曼同路 叫得曼應該正氣

角大黨死哂未

完場未 9.5s頂得好辛苦

即場補左3.5B 死撚左

原來你買唔到

1.45 好似幾好分 想買

痴線

冇睇馬

3c

jp win 1.45

3C?

柏g

挑戰富咸

3:1 3c ft

一陣亞洲盃 要角細

最後1角刷出

3:1 3cft
老鼠針

2.5 big goal!!!!!!!

佢話第六場前截， 咁跑完第5 場係咪仲有得買？
可以等多場先， 呢場潘頓有分就應該賠率高返d

半2全3
半3全4 易到

練心死功

上次潘狗7場大熱 1.25 豬王都輸

ok 咁第5場完先

10.5
7.5
6.5
4.5s

super again

結果成場贏得個半大

上個馬日？ 波馬齊爆

但如果呢場潘頓冇分就可能得返1.2

半主盤gel

潘頓點同雷神

...

點解波po無啦啦變左傾馬？
定係我入錯左？？？

雷狗出名夜馬豬豬王 你應該好少買

場波45 分鐘前完左， 緊係傾馬啦

豬豬王
咁不買了， thanks

有波賭咩 半場30 都冇乜人叫波了

莫雷拉 大仆街
專呃阿婆錢

唉真係估唔到光輝個盤咁著數

小星星好似係大sir

諗緊9:30買唔買烏茲別克好，但呢個係下盤杯，對賽又阿曼較好

我立刻收皮

半場2:0

你問嘅問題已經答左你

今日主上盤日 未買好買了

半大啦

今晚狗會收幾點？睇下踢完21:30洗唔洗去入錢

信阿曼中東佬 e朗 沙特有眼睇

輸盤羊角又打和

我自己唔睇好

好似11:15 今日跑馬

今晚有冇人買西盃 想度下波
基羅x愛斯x雷加拉斯
諗緊蝗呢場會唔會反底

祝羊

HK 2:0!

11:30 好似係 ？

香港盤gel

999

唔會啦 聯賽都踢成咁 盃賽會好得去邊

勝利條數有排追

阿曼

我要追埋老鼠
兩隊仆街玩撚走我熱狗贏既錢

點解阿曼咁冷？

2019 唔會再買皇馬

落緊飛啦

原來主場 買一注 搏反底

3:0！

下盤盃

香港勁揪

落大飛.. 落到1.8幾出面

阿曼半大有冇得諗??

主場輸俾ibra 唔會忘記

求下場

主場上場先輸左兩粒俾皇so

我撚0.5/1..

阿曼14:0 不丹 咩玩法

Hk 3:0

買小小半膽 阿曼半場w 0:2 1:2 0:3補補飛先

阿最盤
小注半客

幻覺黎架姐

曼

阿曼落到仆街

其實要炒不單十幾比零冇乜難度，強國同香港另計

自從琴晚俾車仔修安聯陰完 我唔會再信落飛

1.8了啊曼

又邊個大注呀

同阿德一樣

堅信亞洲下盤盃

落得咁急怕唔怕奶野

咁都驚

亞洲下盤盃

反而卡塔爾應該穩 世界盃外主場炒我港 我港對黎巴嫩先輸1粒

我都係咁諗

驚呀 澳假針都傻

睇岩陽明 無買W

卡塔爾ok既

阿德贏 冇買

阿曼贏錢先推

南韓都炒烏g 4粒， 烏g 到底有幾廢

阿曼受讓 烏G>阿曼

得啦得啦 係咁貼事後做乜

我港打都可能守和到

南韓勁姐

1.8回到1.97 ,痴線

試下佢

阿曼 0/+0.5
卡塔爾 -0.5/-1
Gogogo

支那紅

上盤狂魔呢

開0:0

要阿曼 應該ok

阿曼大船

曼ok
G不了

我港

一早串晒亞杯上盤了 等收錢 聽日callg

南韓都話勁

feel 到呢場開角大

香港4:0

半場2球上

香港下盤加油

阿們

AMEN

啱啦，屌爆支那班矛西

港40
香港勁揪

下盤狗

烏g

阿曼大船到
等陣1:0ft 就真係全炒

阿曼變大船

可惜狗會冇得玩

得我懶獨特烏g ?

雲加玩0.5/1b

仆街比佢燈屌

阿們輸波我就去搵耶穌了

燈到細波

狗會有得玩宜家就唔係呢個比數架啦
仲唔比x社會莊家做晒野

狗會有得玩宜家0:4緊啦

雷神 1.6 騎豬王

阿曼半客

師兄sick波。香港全職踢波等乞食

阿曼1次危險進攻

希望大家有買到烏g 送錢既一場 11點半又cashed

烏茲全隊v字尾對阿曼全部al

支那輸唔起

亞洲杯由烏g呢場開始變上盤杯

屌仲未入波

G持

A排第一
阿曼贏了

有冇人知點解跑緊馬 投注站唔俾即場買波

買左

阿曼禁屌

兩個v字加埋係w 烏茲贏了

㩒屌

咁快出7.5

烏g 係亞洲李城 打開防反 一個反擊就收到對面皮

阿曼又入

阿曼下盤派錢？

快入

烏雞fg

阿曼半場4.5角細

又話禁屌既 好似55/64波

少贏錢開心下啦俾我

翠龍P要了

阿曼班油王禁屌對面班窮撚

11分鐘轉盤

岩岩問左，因為跑緊馬，冇得買

入波未呀屌你老母兩隊

睇住bet365當自己現場睇緊

岩岩入手7.5s 1.8水

1c

上盤已死

咁都唔入屌那星

比雲加燈撚到半場00

有無直播link?

8.5細

完場先再講 ok?

阿曼贏幾多球 我就食幾多舊屎

一入手就1c 希望停勒

All in 左阿曼追數

all in左半大

而家1.5都差唔多有2

下盤爽贏半格

2倍了 才15分鐘 做乜鳩

烏豬入未呀屌

6.5

20分鐘冇入球得番三倍幾

妹到爆

一球起半球止格

阿曼最少半格

1001